{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 아인스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせに記載されています。 人数を追加する場合、追加費用はなく、寝具の追加費用は1軒ごとに1泊当たり10,000ウォンであり、チェックイン前日に事前リクエストが必要です。 朝食は午前7時から9時まで利用でき、1人当たりの料金は6,000ウォンで、8歳以下は無料です。 すべての追加費用は現地で決済でき、客室は禁煙です。 お客様は無料Wi-FIと駐車場を利用でき、入室時に使用可能な利用案内を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は予約のお知らせに記載されていますか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせに記載されています。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "いいえ、人数を追加する場合、追加費用はありません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用は何ですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は1軒ごとに1泊当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用には事前リクエストが必要ですか？",
            "answer": "はい、寝具の追加費用にはチェックイン前日に事前リクエストが必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は1人当たり6,000ウォンです。8歳以下の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で決済できますか？",
            "answer": "はい、追加費用は現地で決済できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、お客様は無料Wi-Fiと駐車場を利用できます。入室時に使用可能な利用案内を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 360
    }
}